其實林柏特地位真係高過謝拉特好多

無論實力 地位 品格

2個都幫唔到英格蘭贏

國家重視謝4好多 謝4有mbe

認真 我轟表示謝老4 d女得意d 特別係二女

能力唔否認係林伯高
但謝4地位一定高啲

論英超冠軍
林8贏
論跣腳
謝拉特贏

因為有mbe?

又提

謝拉特應該係大方果方面贏哂

又j當年英撚中場, 雙特

其實唔好J

有冇聽過君子不奪人所好

鬼係，你睇林伯退休冇乜人講，謝四退休周街哭喪

因為小左個笑話咋

林伯全盛期身邊一直都係世界級隊友
謝拉特係沙比阿朗素個班加盟之前
身邊都係一班傻9

林伯未撚退休呀

3個鐘之前先退 我依家哭緊

林伯身邊全陪勁野
但係佢keep住正選同季季入十球以上喎
林伯係為人同踢法低調姐
如果佢得閒講下d愛隊宣言 同流下眼淚
一定多好多fans

其實謝拉特比較偉大
送個杯比人喎

唔洗講都好撚多撚仔fans

佢係鏝入轟波 我諗我轟心痛之餘 林伯都唔好受

喊左

同埋林伯踢法好簡單
睇精華都係一控一射或者唔控就射
無乜施丹果種變魔術式
但其實好撚勁
數據無得呃人

就好似以前d球迷成日話佢負碌
成日省中人入波
其實佢好撚醒至真

屌你老母

真係仲要比較？

好似智商過150

每次後上都中龍個下勁

如果韋拿杜母有林伯8成後上，痢狗贏硬英超

唉 林柏可否不要老

重記得 謝4掛靴既post 3個鐘先得3個人回覆

林伯勁過謝拉特

Of coz

埋門好勁

respect

早幾日睇返車仔對獌狗歐聯final 真係勁撚到癲

踢中場 成為我轟入波最多球員

英超歷史上第一個及現役唯一一個連續十個球季進球數達到兩位數的球員，也是英格蘭頂級聯賽歷史上第一個及唯一一個獲得此榮譽的中場球員。

依一個記錄 可能後無來者

林伯 我鍾意睇波都係因為你

06年世足歐足都只係輸俾全盛時期嘅細哨，但真係唔多人講

不要分那麼細
雙特都是廢

兩個識英雄重英雄都要比你分高低

仲未有果張gif圖既

冇林伯特
冇煮～～～～～

因為林柏我先愛上車仔，因為佢場場有車仔既波都會睇，因為佢特登飛去英國睇波，因為佢所以支持英格蘭。

次次睇佢踢波都好熱血，次次睇車仔都睇到喊。林柏離開左車仔後，我睇波既生涯都告一段落 無再留意所有足球既新聞

十年雙數入波要破唔難
但要搵個中場做到就好難
仲要唔係政中 可能真係後無來者

林伯

名

其實全盛時期林伯打好前

真係好想睇佢係車仔退休

但佢破紀錄果季34歲差唔多逗到防中位都仲做到雙位入球 好癲

最後一季踢轟都有8球

同位置現役有邊個中場勁過林柏特？

唔好話現役 歷史都沒

退役同退休唔同

謝四都唔係踢得後咪又做唔到

人地應該講緊林伯係5個鐘之前先宣報掛靴
但有人用來同成個月前謝4比呀

謝4宣布掛靴個時 林伯都未退

史長老屌打哂2個
不服來辯

你又啱喎

走啦

成個post最on9係你

依家講緊足球唔係排球

點解決雙特問題

謝拉特強在身體質素
但係成Q日爭波踢
佢D長傳永遠係炮彈咁射出去
接應果邊好難控得好

事實上十幾年來利記踢得最好果季
就係打 4-4-1-1 佢打2個1 拍 torres
專心後上入波唔爭波踢
中場留番比沙比較炮

到沙比走左
又比番呢個謝老四派牌 咪派到跣腳囉

利記搵佢做中場派牌十幾年來都拎唔到聯賽唔係冇原因

無可否認雙特都係球會傳奇

比你轉會唔撚轉，傻鳩

雙特都係曼城名宿

有會轉就要轉
唔轉就傻鳩
咩logic

做咩兩個係到互笑

唔知點解諗起蘇格蘭公投

冇咩特別意思

佢駁唔撚到咪扮撚哂嘢

林伯退休連ac米蘭同疤都出文講

謝仔有無?

返屋企含你老豆條撚啦咁樣比

痢狗嬲豬?
比杯比數據比榮耀謝狗輸撚晒

肯同你比其他隊既尊重已經好撚比面

好低質

咁邊個中場最接近排第2？

緊係啦 供家勁D既都有雄心壯志去巴皇踢啦

垃圾都好j

SuperFrankieLampard!

宜家十年雙數前鋒都好難
英超宜家個轉會快到咁
同埋有錢到隨時唔要你都得
呢個記錄應該可以封塵

卻奧斯加摩迪加卡斯美路有冇得諗？

而家邊個仲串利呀？
出黎隻揪呀撚樣 屌你老母臭系
睇死你地班仆街仔 現實生活 米7都唔知有無
得把系口

一拳一個

謝4有轟 鍠都唔去留守隊垃圾波
都好值得被吹奏既

好懷念林柏特嘅後上勁射，野野直飛射入龍
做攻中但跑動勁多，助攻又助守，所以摩佬當年咁like佢
想當年佢+洛賓+杜夫真係超屈機

卻奧斯 摩迪係勁 我唔講 但卡斯

咩年年雙十 唔好笑大人個口啦
咪又係靠折射+十二碼
搵林嘉緯踢佢個位都做到啦

數據錦標都證明一切

又唔見其他人折射俾我睇

折射嚟講，大力都好重要

留意到負評個啲都係利狗

折射勁過謝拉特

好似有一期d十二碼射死一邊成日比人救到

唔想想引起咩罵戰
英格蘭中場三寶 兩特同史高斯
史高斯比人笑排球
謝四就跣腳
但係林伯好似無咩大柒事比人笑？

謝拉特咪即係連 AV緯都不如?

一個聯賽長期穩定
一個英聯英足歐聯歐協決賽都有波入
根本各花入各眼
到2017年仲拎佢兩個黎比果d真係傻鳩黎

XX年最強英格蘭

腎仔

點可以唔睇代表作

完全駁唔到

係，林伯根本無得同謝仔比
仆街送聯賽冠軍比人，回傳踢自己隊出局，頭槌助攻蘇亞雷斯都得啊

依d成就林伯拍馬追唔上

兩件對比起沙維小白已經差兩三班啦

謝拉特係拳王喎
林伯踢波都有得比?

謝仔有mbe完勝

我就未見過一個所謂傳奇級球員咁多柒野

回傳2次比亨利,1次比杜奧巴
聯賽盃整個og
跣走個聯賽冠軍

唔講呢d柒野
踢中場中永遠唔識控制節奏呢樣已經係死罪

yes

有熱血

D傻西覺得猜得好地地無啦啦30幾碼一腳抽埋去好撚型棍子，射20球入1球就可以j到上天

傳腳波球球都係炮彈咁

無雙特問題 係謝拉特既問題

一睇英格蘭就知林8級數唔夠意大利，西班牙，德國啲中場

啱呀
呢度射拉牠地底泥嚟

邊度都係既啦
除左猁區

祖高爾快手快腳掛埋靴
碧咸林伯謝四等緊你開枱

你話係就係啦

尊重你呢盡就話唔笑鳩你地個神奇隊長回傳跣腳咋
係要出黎比呢樣比果樣

雙特邊個勁真係由我初中討論到yr4都未嘈完
車迷比人話中學雞真係唔係冇原因

進步下得唔得

到2017仲討論緊邊個地位高
你話係就係啦
猁撚同軌實話自己嗰個勁d
有咩好討論
根本開呢d post既都係弱智

腎狗話人最鍾意169打一船人 唔係話哂班人中學雞就話哂人地低質
你都進步下得唔得

有雞先定有蛋先由我未出世嘈到今時今日都未完

人類比人話低等真係無講錯

屌你老母隻腎狗講埋d白搭野扮有point,好心你收收皮啦好嗎

留意到係得某隊球迷先話唔應該攞佢兩個黎比

你個垃圾回應左賽程未呀?
定係你老母死左咁耐,拜足咁耐山?

開呢個post同鬥球迷多有咩分別

沙維>>>>>>>>>>>>雙特

鬥你老母咩鬥

同期出視 位置踢法差距唔大

數據榮譽都輸撚晒你鬥乜柒姐

乜撚野字體黎

如果c朗同美斯俾人擺上枱比嘅時候，希望某隊球迷勸喻大家唔好攞佢地黎比
C朗同美C互相尊重對方，識英雄重英雄，唔好攞佢地黎比

討論下都唔撚得

起碼我唔會講林伯特勁過恩尼斯達囉
有D野有數計架嘛,係你自己覺得鬥球迷多啫

我都覺 美斯同c朗 比較咁多年重比緊
但林8同謝4冇啦啦唔比人比較

你話係就係
同老鼠講嘢都哂氣

其他球迷就唔討論得

摩迪+卻奧斯+卡斯美路＞林柏特為首嘅2012車中場線＞影帝沙維小白＞雙特為首嘅英格蘭中場線

講緊三個加埋

老老實實，我覺得波歷克，林伯特，艾辛依條中場線未必輸比 沙維，小白，影帝

你話全季穩定可能比唔上，但係歐聯同你死過踢2場真係有機贏

腎狗又縮返個龜頭入去喇?

邊到有得睇

如果謝老四06年拎完fa cup 就退休
無之後個幾年d柒野
可以上到神枱
跣腳俾ba個下實在太柒

攞到個波先算啦

北京電視機已經證明有得打

唔係講贏硬，只係有得打，接近55波

北京電視機個年？

誤判咋 電你老母

Euro 04 林伯係有謝拉特既情況下都有貨交，謝拉特無林伯邊次踢得出水平?

我記得每次雙特，謝4都踢得好後

唔係誤判下話
黑到仆街喎

On9
非轟
但林伯<謝

摩迪>沙維 小白

車仔有林柏既時間根本贏巴塞10條街
美c打咁多場一球都入唔到斯治
林柏零角度入巴塞又唔見有人講？

謝 4 呢D 唔識控制節奏，淨係識炮彈式長傳既中場根本只係一隻工兵

車5人中場喎

講咁耐

重未post 神奇隊長啲gifs

我覺得全盛謝四勁過林伯，但林伯 overall佢嘅生涯 穩定好多。同埋d stat 冇乜意思，xavi 同小白一定勁過哂佢地两個

有幾時見過c朗美斯討論唔係嘈邊個逃稅就果個慈善球王
人地Fedal, 林丹李宗偉全部都係識英雄重英雄
咁多年都唔化 仲要嘈到面紅耳熱咁
踩低一個就另一個勁d

贏到巴塞十條街已經係史上最強球隊

其實可唔可以兩個都勁
利申唔識波

根本個個話8+9，我見過最勁嘅謝四係0607 踢偏右自由人，根本個人覺得佢踼錯位

問過車迷先啦

講咁多野 但冇答到點解唔比人討論
美斯c朗就討論得
討論林8謝4 就中學雞

利迷子標準真係難捉摸

低能仔,你咪又係抵唔住頸出黎嘈,收皮啦o係度扮抽離

well, 我唔知謝四係咪真係咁廢，我淨係知摩佬有兩次想買佢，跣腳之前個年拜仁都想買佢

謝拉特廢係邊？

到底邊個講謝拉特廢 係咪人地覺得林伯特勁過謝拉特就係話謝拉特廢

唔係話廢，係根本係一個高質工兵

講能力佢屈晒機添，可惜衰無腦姐
無左沙比之後佢有邊場係好波架?
老左退去打deep mid 咪又係鳩分邊鳩長傳

廢到費sir 都有兩次想要佢掛

工兵唔係一個眨詞黎個 wor

well, 我唔知謝四係咪真係咁廢
你文盲？

好撚玻璃心

正解
明明進攻能力無樣得，又要係咁分邊分邊分邊

你就文盲,不如你睇下佢成句係講乜啦

呢二十年英格蘭淨係得一個中場唔係工兵
得史高斯係用腦踢波

利迷罵車迷唔收手，但車迷得老鼠係度，利迷就成堆係度護航

我係獌
但我好鐘意謝4
先唔理佢既柒事

佢打中場真係一級
有攻有守

個時堅尼走左
真係想獌買謝4

其實咁多人笑謝4
唔多唔少都係班利迷搞成咁

咁你解釋下佢呢句up乜啦你咁勁

無話貶，不過林伯有能力做一隊強隊既核心，謝拉特唔得

林伯助攻高過史高斯代表咩

你見唔到佢話好多人想買謝拉特咩?佢反問緊人謝拉特有咩咁廢咋ON9仔

條友企埋你條船架,做乜撚咁敏感呀

讀心神探

咁林伯係一個有腦既超級工兵
謝狗係無腦既黃金工兵囉

我講句謝拉特廢係邊你就衝出黎柒up乜野人地覺得林伯特勁過謝拉他

謝老四個人能力強
但閱讀球賽既能力真係唔算最頂級

謝拉他出名冇腦衝動啦
呢點公認

正解
明明進攻能力無樣得，又要係咁分邊分邊分邊[/quote

利物浦咁多年D翼廢 ..你比佢分個波俾robben 扭 ,佢淨做 follow up 睇下點

咁林伯咪勁過謝狗囉

不如你解釋俾佢知你想表達咩喇
我問你一次丫,呢度邊個話謝拉特廢

邊方面Xavi 同小白勁過林柏？
傻撚左？

車路士是最勁

robben踢得3季
後期已經要用kalou,malouda啦

史高斯已屌打佢地兩個

你真係好撚小學雞

無講過贏到巴塞等於最勁

你真係好撚柒
講埋d垃圾就走撚左去扮到好撚有point on99咁

唔使啦 有你係度已經解釋哂啦

算鳩數啦你

林柏特邊到又勁過沙維小白呀

好心腎狗無惿
point就收一收皮先啦
依加加句咁既野
就好似d人唔夠人講就講d悔氣說話咁
仲好意思話人中學生

好撚低質呀屌

蓋斯呢屌你老尾

英格蘭喎ching

藍屍威爾斯人

個人意見啦下，我評兩個都唔太高，我唔會抨林伯高過謝四，但當年隊車仔literally is a machine, 林伯係一個 fit perfectly 嘅齒輪。個人覺得 一隊打433強隊，謝4有能力做一個好既中場中，問題係利物浦從來未試過係强隊。

拎住沙比，馬斯，費托都唔係強隊?

想問好耐
其實車迷成日失謝垃他跣腳
係覺得球迷會因為咁blame而自己隊長
定純粹笑緊跣腳呢件事

最多咪差唔多
上面條友講撚到Xavi 小白上撚左神檯

Ok sorry 偉輸呀呢

收到風 腎狗寵豆岩岩死撚左

有蘇9果年都好接近拎英超架
唔知點解衰左咋嘛

都唔是夠唔夠講嘅問題
而係嘈左咁鳩耐都係想迫人覺得林8>謝4
突然諗起呢個名姐

覺得好笑咪笑
講到得車迷一隊波笑緊咁

哦

即是覺得跣腳呢個行為好笑？
咁點睇泰利

唔好話車迷啦,根本非利迷好多都會笑
泰利做過好多柒野,大把人笑,都仲係車仔legend

泰利今時今日有幾多人笑佢
睇返片仲覺得佢好慘

咁多人笑謝4
主因係班球迷搞成姐

腎仔高質
但答返問題先 點解討論美斯c朗就得
林伯謝4就係中學雞
個標準係邊？

唔係覺得個行位好笑
係因為呢下搞到利果季由熱門捧杯變左無左個主導權既後果覺得好笑
要笑跣腳呢個行位好多時好多比賽都有人跣啦
其實無咩野

一隊用 riera kuyt 做正選翼嘅球會係頂级？
8+9 一年都俾人figure out 啦

我果頭先話講親美斯c朗都係離唔開逃稅慈善球王
點解你會話我覺得呢d討論有意義？

早幾個post先有猁出黎話謝老四有獎拎威威豬勁過撚伯
比人駁番轉頭宜家走黎話迫人覺得撚伯>謝老四
e個post擺撚明抽佢水啦 用下腦都知啦 宜家邊個中學雞呀

kuyt 都廢，利迷要求真係高

姐係美斯同c朗 都唔討論得？

問心啦，唔使踢歐戰之嘛。。。

聽聞果期d猁串到癲 隊隊串先搞到謝四下下咁比人抽
真係聽番黎 等人考證下

做過柒野唔係問題,自己球迷梗係唔會計咁多
但唔會柒完都仲要出去同人爭地位架嘛
我都唔敢話泰利勁過佩奧爾、大簡、尼斯達呢D啦

一句講哂 史高斯最勁

走啦 死老野

個term 係頂級 wor, 個 first touch 咁嘅樣，皇馬巴塞㑹要嘛？？

利自己買左個核心(沙比)，以為謝四可以代替，就係高估左英格蘭球員

荷蘭國家隊正選都廢
咁英格蘭正選謝四係乜野?

係咪要講到利記好廢啫 我果陣不知幾想要古治 踢得咁勤力俾人話唔係強隊質素

點先可以比較兩位球員？

上邊有人比較謝4林伯既數據 球場上既表現
都比腎仔話中學雞

贏十條街個差距同最勁有咩分別

印象最深刻係歐聯決賽對拜仁

最後互射12碼 車仔有得揀邊

林伯揀左對住拜仁球迷射 佢知拜仁班友心理壓力大到爆煲 如果對住自己球迷 壓力會更大
結果真係被佢成功左

1. 不嬲都唔覺果時係熱門
利物浦要對車路士 曼城都好似作客十鳩幾年未嬴過拖肥
曼城咪同樣比車雙殺 分野在於嬴到拖肥姐

2. 其實我唔覺得謝垃他唔跣就一定唔會輸比車仔
摩狗果場由第一分鐘開始拖時間
根本玩緊心理戰
摩狗咁憎利狗 真係會咁順攤比利狗拎到一分？

好似off topic左

謝拉特呢啲冇腦波牛
秒紅呢單仲係好深印象

係空氣炮

見到c朗ko車好多人都好開心

吓，賣沙比個時利迷死老豆咁款wor

咪撚就係，個陣真係古治，沙比，馬斯一定係隊隊都想要既球員，依家就配唔起做神奇隊長隊友

嘈同討論兩回事黎
如果你分唔清我唔怪你

要討論既 其實兩個都過左顛峰咁耐
要討論都係講返以前嘅事
我又唔覺有咩好補充
呢d post都係想引世界大戰姐

笑謝=車呀 ?

古治呢d分明大賽球員
對強隊靠佢workrate助攻助守
正如費sir都係用朴智星打硬戰啦

有咩問題
真心唔覺全盛泰利差過佩奧爾好多

古治都話廢

腎仔原句
雙特邊個勁真係由我初中討論到yr4都未嘈完
車迷比人話中學雞真係唔係冇原因

兩個字你都用齊
依家討論又得
上邊大把人認真討論
由數據 球場上表現 陣容 討論 都比你169打一船人

直頭同level啦

林柏特carry唔到謝拉特同英格蘭，so9沙維小白c朗carry哂球會國家隊，卻奧斯波底好，踢防中都解放占士

唔係頂級等於廢？

都係個句，如果一隊波另外個两個中場可以take care creativity 同defense, 謝四 係fit in 喺強隊 摩佬 費sir 同拜仁想買佢都証明咗

但你幾時聽過有人想買 kuyt?

個時利壇先勁
完全係活係佢地既世界
佢地永遠最勁永遠是對的

拎西甲比冇咩意思
同英超根本唔同層次

以前兩個都係顛峰時期
要討論大把野講
去到而家顛峰過左咁耐仲可以補充d乜？
咪又係執返以前d point再講一次
又或者笑下人跣腳

唔會係勁過佩奧爾囉
人地要比較咪由佢地,呢D legend球迷心入面既地位係一回事,出去同人傾波比較又係另一回事

兩個都係岩岩退 比較埋最後一年係美職表現又得唔得呀？

我發覺英超球迷對 work rate 真係有情意结

09果隊輸喺右閘左翼同後備，14果隊其實人腳仲差，不過輸喺對車打全攻同跣腳，但謝4之前咁多場幫利拎咗唔少分，冇佢嘅未打車已經爭唔到冠

肥賓去國米果陣想買古治喎

踢一場過嘅波同踢聯賽根本係兩回事
唔係古治廢
而係冇速度對中下遊好難撕開兩翼

將球員二分做勁同廢真係好反智

你唔係想話英超最強啩

真

見你咁認真討論就同你討論下

1.果季好難唔講利算係熱門
利果場只要和到車
之後搞店埋對手水晶宮同紐卡數
都已經夠拎英超

反而鏝果陣仲要作客拖肥
睇番對手利拎冠既機會係果陣點都大過鏝

2.摩狗果場都都收左d正選
用副選打利 而且都擺明迫你大巴無諗住攻
根本都係求和
果陣利個勢擺到明好過車

同埋摩狗好似憎工程師多d(呢個唔知有冇記錯）

成日話想買就代表勁，拜仁買左馬天尼斯，皇馬買左沙比，又代表乜？

個場人地車都留哂手
Btw 謝拉特重要時刻柒真係唔只一次

肥賓。。。冇嗲啦大哥

都係個句，我無話過佢廢

He is a squad member that can do a job. But put him in the same breath as Xabi and Marsh? C'mon.

關於 kuyt 要講我都講左，我唔再respond.

好似夠拎硬

1. 曼城最尾都係要作客水晶宮
而且水晶宮都唔係易食
果季主場嬴左車有份拎車由爭冠熱門跌到第3
(仲有主場輸比黑貓 和諾域治

再加兩場主場對維拉韋斯咸
要比都係得主場對車定作客拖肥邊個難打d

2. 摩狗到今時今日都仲提緊加西亞球ghost goal
唔見得佢同工程師有咁大仇口

btw就算齋計跣腳之前
車路士d反擊都唔差
無記錯好似搏到左閘flano手球
係球證冇吹

真係唔見得唔跣就一定唔會輸

個個都話唔攻就一定和到咁。。。我真心唔buy...根本 false equivalent

反而利上半場一次中龍都冇

利狗收皮啦

不如簡單d啦， 即係你覺得 kuyt 可以踢巴塞皇馬正選？

唔跣就未知輸贏,跣左就輸左大半,我諗呢個唔駛嘈啦
球員犯錯一定有,但最關鍵既時間咁樣犯錯,俾人捉住黎講都無計架

5後衛，仲要出埋kalas,中場馬迪米基

我唔明點解有痢狗會覺得車仔會想贏

比埋數據你啦

利迷子唔比人討論咁鬼惡 都唔知邊個小學雞

收皮啦，當時肥賓教，就算比隻洛賓你佢咪又係出返古治出黎守

之前曼城對唔知邊隊輸緊一球，完場前個

當年摩佬冇要求佢 backtrack 做 defense 咩？What is your freaking point?

呢個post都唔係認真傾波， 好多留言都淨係 踐踏 謝拉特同 利，林8第一中場，車人腳勁過巴

咪話就算計跣腳之前
舒爾尼同沙拿反擊都入肉過利狗囉
加埋摩狗咁憎利狗

呢個POST已經好多point講足球技術層面上既野喇喎
ching想講乜呀

上邊連美職數據圖都出埋 都唔滿意

1. 唔係好明你想講咩
利打車果輪
鏝都作客打晶宮
之後後邊2場利作客晶宮同主場打紐卡數
鏝後邊果2輪係作客拖肥同主場西咸

睇牌面點睇都覺得利果邊係易食d

林伯死25都地位高

唔是串林伯
但上面好似有車迷拎林伯助攻多過史高斯黎講

未跣之前車已經踢得好過利，已經知利輸硬

大家都係最後一年
21中5 26中15
雖然謝4關鍵傳球勁
但林伯既命中率高到嚇死人

生涯後期林伯好過謝四好多都唔需要討論掛

比埋張圖你 你都可以拉去史高斯
咁就係你所講既高質討論？

你唔滿意咪同個位車迷傾 同我傾做乜鳩

由頭到尾都係話
分野在於曼城十鳩幾年第一次作客嬴拖肥
佢嬴唔到拖肥 利狗輸都一樣領先緊

呢兩場踢之前根本未係時候討論邊隊熱門d

咪係林伯英超只係入得177球同102次助攻，
謝拉特入左足足120球同92助攻點睇
都謝四勁d啦係唔係

btw，點樣睇波睇到場場喊？

腎仔話全盛時期 討論太多次 唔準人再討論呀
我先去就腎仔搵最近期既數據比較

1.摩迪＞林8，
2.唔同意車勁過巴十條街，拜炒巴七球，車有冇？
3.唔同意車拎一次歐聯就話冇運氣，純實力強過皇巴拜
4.唔同意車中場＞巴拜中場

當年433 洛賓真係唔洗守
長期前面等反擊

又係討論返邊個勁d

我第一個reply已經講緊
林伯嬴穩定
謝4英聯英足歐聯歐協決賽都入過波協助球隊捧盃

我都唔同意車勁過巴

不過你條友另一個POST講咩未對皇馬
你知唔知皇馬當年16郎黎咋
摩狗入去執到入到4強,咪又係俾拜仁搞掂
咁車仔搞掂拜仁仲駛唔駛對皇馬證明自己呀

咁咪姐係輸謝拉特囉
唔通贏緊1球，特登老烏輸比你啊?

你真係好撚煩
同偽文青都可以認真討論
同你真係嘈完都覺得哂口水

你唔係以為謝四去到皇馬搶到沙比個位呀？
謝四連布斯基斯個位都搶唔到啦

利迷真係好高質

大部份人屌緊你 唔比人討論謝4林8
話討論既人係中學雞
依家比埋數據都唔比討論？

冇人想知你第一個回覆

唔好拎依d黎j啦好嗎?
佢入重要波多但柒野仲多，完全唔明有乜好j

比埋數據你 你拉去史高斯
你真係好on9呀腎仔

上邊有我個人分析埋 你就當睇唔到

摩二季都唔係講笑
車拎歐聯果年 皇馬聯賽拎足100分
技術性擊倒巴塞
歐戰對拜仁之前只係和過一場 其餘全勝
輸果場就係輸12碼出局
話果年皇馬>巴一d都唔過份

巴塞體系啲教練揀影帝都未必揀其他頂級破壞力嘅防中

腎狗真係on撚79
個場車vs猁根本唔駛贏
個陣如果猁和左車都仲領先鏝一分
係因老四跣腳輸波先搞到同鏝同分
但得失球輸俾鏝先要係作客水晶宮個場追得失球仲和撚埋
你咁資深無理由連d背景都攪錯
定係又想炸炸帝同老四洗底

好少睇皇馬既摩迪
不過車仔林柏一定>熱刺摩迪

你選擇唔答個問題即係你都覺得kuyt 踢唔到啦

好似同當年講D野一樣
算啦都無結果架啦

巴＞車 我認同
但唔好講車拎歐聯全靠運
車巴係打兩會合 兩會合呀
巴都過唔到車

咁頂級既謝四原來踢唔到巴

決賽入波都唔j得點先j得
對唔字老鼠大佬

腎仔點睇佢地既退休波 我有認真討論
你當睇唔到

咁係番當時黎講
車好耐都未試過作客贏利物浦
果陣利比大家視為熱門都唔過份

係果陣黎講我諗大部份人都會覺得利拎英超機會一定高過鏝

幾時見我咁講過
不過運仔一定係有
4強同決賽球12碼都可以輸得

死守再加啲運，巴拜瘋狂中楣柱，不過車冇咁上下實力都頂唔到呢兩隊啲火力

都唔關能力事，你搵林伯都未必得啦

其實可以客觀比較既數字
謝老四無論計入球、助攻、獎盃數目全部都輸俾林伯

最斃條友柒野多過佢勁野啊。 3次回傳，1次頭槌助攻，仆街，10秒紅牌

如果你要j既係佢既時刻表現，咁唔該講返佢既柒野囉

純個人能力應該謝拉特勁D 隊友廢可以做到單天保至尊
林柏做team player好過謝拉特

如果J呢D
林伯歐聯決賽對獌都有入波
歐聯四強對巴塞搶美斯助攻拉美利斯tim
足總盃決賽同杜奧巴一個one two搞掂獌狗
等等
林伯都幫車仔捧好多盃

的確呀，但皇巴係個級數個 general term，但你就攞many regard as best team ever 去 justify 你個argument.

現實就係皇馬出過 offer 買謝四，you can't spin this

我叫人唔好講車係全靠運姐
冇話係你
因為好彩避開皇馬個post我有睇到同留言

所以佢講古治踢唔到巴塞皇馬都無意思架
皇馬要星味咁古治實無得踢啦
巴塞要鳩猜又唔o岩佢

There are three kinds of lies - lies, damned lies and statistics.

巴塞一樣有報價林伯
細哨開晒口叫巴塞買佢點計?

係，就算依家卡斯美路，簡迪，熱刺個防中都未必比影帝適合個踢法

咁講親泰利就一定要講佢跣腳同4強紅牌？
你鍾意咁做係你嘅事

除左猁撚應該無人唔認同

其實個人能力 謝4＞林伯
係點得來？

如果睇數據係林伯＞謝4
定因為林伯有勁隊友 所以數據要打個折？

其實好好笑
能力值高 但效率低
好似以前卡game 閃卡入面果d廢卡

我同佢係講緊 kuyt

2005到2012 打過十場
車仔贏3場
巴塞贏2場
和波5場

仲要有場係黑哨

全盛應該謝4強啲，好嘅神來之筆多啲，不過overall就林8好好多

老鼠真係好好笑
自己mon人post cap出公海
唔想同佢嘈就迫人理佢
到要討論一個球員就一定要人陪佢拎返人d柒事出黎講

你中意咪咁講囉

嗰季猁都夠膽話唔係熱門

計stat、計獎盃你又唔信
林伯個人獎項拎過世界足球先生第二名
封既勳銜又高過謝四
咁多客觀事實、數據你都唔信你躝返猁竇繼續係你幻想既世界打J算鳩數啦

依下o曬咀
個年利迷子朋友 全年都好開心
係最後先唔見人

求解

同級嘅皇拜呢？

全盛期既謝四咪好似最後两年熱刺嘅巴利咁好多神來之筆掛。。。

從來都覺得謝垃牠係一個波牛
全盛期都係要有廢托接佢D砲彈傳球
後面就沙比馬斯負責執屎
去到之後有咬人狗CARRY個陣就負責砣衰家

贏多場咋嘛
唔好話咩贏十條街啦

個時係高登波台J到幾腥
Make us dream

鍾意林伯多點 無咁troll

仲有計夾前鋒應該謝四好過林柏

由頭到尾都冇話林8差
只係如果講決賽
四十多碼 歐聯決賽頭鎚+搏12碼
呢d真係冇邊幾個球員可以令人咁印象深刻

咪好似c朗入波多過大哨，助攻多過施丹，但啲人話大哨射術同施丹傳波好過c朗一樣

拜仁好似係近年先有起色,之前車都贏唔少,之後咪歐聯決賽果次囉,好似係
皇馬印象中好少同車仔對賽 十年前左右皇馬廢車仔勁,呢兩三年車仔廢皇馬勁,無咩機會對到

仲記得跣腳個下比人抽係猁撚d精太多

對唔住
只係睇唔過d人話車仔無得同巴塞比

果半季踢dlp
唔係佢根本冇可能由上半季第5位十幾連勝去到爭冠
原來咁叫陀衰家

謝四既好野你都識講得個幾下
但佢d柒野都好撚令人印象深刻個下先抵死

禁不如講關鍵時間邊個穩定d呀點都係林伯贏哂啦
謝拉特唔係因為成日自爆晨早地位唔同哂啦

攞依個 argument 去抨謝四同林伯又唔太公平。。。

頭先有個人話贏十條，砌隊史上最佳11人都未必贏2012巴十條街如果量化就係兩回合7:0

唔好盲撐老四啦
個季主要靠哨牙、史毒、史達靈
老四功勞無佢地3個咁大

到泰利退休個時你中意咪反咬我囉，依家林伯有撚位比你入咩

你依家j佢關鍵時刻有表現啊，咁我咪拎佢關鍵時刻既表現出黎講囉屌你，依家比讚唔比彈啊?

講謝狗關鍵有表現根本同講卡路士罰球好撚勁一樣

林伯d12碼
多數射左下
撲到你就撲啦

謝拉特仆街個季好似入左球罰球，其他全部12碼黎

好撚勁啊屌

泰利係勁 但係冇歐聯決賽運
都一樣可以臨尾free ride 拎返個歐聯獎牌
有時d野真係時也命也

唔同期係難比較 要睇返當時聯賽實力

但謝4林伯同期重要同樣係英超
岩岩睇返wiki 林伯最勁個年英超
入16球

話林柏唔係用腦真係笑出黎

所以話波真係一場場計，08,09,15,17車都可能＞12車，但12車就係贏到，巴聯賽西盃＞馬體，歐聯調轉，馬體往年聯賽西盃＞皇，歐聯調轉，皇/多極少對車，希望下年有得睇

但冇謝拉特真係未對mc已經冇機會

但同時亦直接令到無左個冠軍

全盛威斯特>林伯>謝狗

前中後都黃金一代
Now or never都踼到成pay屎咁
史高斯真係好重要
有佢，成隊英芥蘭真係會勁半班

計勁波歷克勁過雙特 不過運氣最差

Iq 球品 埋門 控制節奏 防守 體力 影響力 領導力都贏

傳波其實都不相不仲 但的確唔可以話贏

係人都知利狗嬴完強隊通常就會switch off失分比中下游
十一連勝果期
炒完阿狗同熱狗5:1同4:0
之後果兩場對富咸同韋斯咸都差d嬴唔到

對富咸開波派膠失左球
謝4靚助攻追平
90分鐘12碼絕殺埋

對韋斯咸開波入左球
之後比人黑撚返球追平
成場都柒住咁踢
臨尾又係靠佢入12碼先嬴到

果季d長傳根本解放哂sas同史達寧
咁都叫陀衰家
同d唔閪柒識波嘅人討論真係哂鳩氣

謝四啲女比較靚

神奇隊長 最勁咪 神奇 頂級 超卓

控制節奏會贏沙維

車有期係咪艾辛，林8，迪高，波歷克，再加一個中場?

現實係哨牙蘇成季爆seed俾老四跣腳跣撚走走個冠軍
走撚左去疤就贏聯賽、歐聯
根本林伯、謝四身邊都有夾過好頂級既隊友
但謝四成個職業生涯一次聯賽都無拎過好難話佢好得過林伯

On9

認真
你講得出猁13-14唔係熱門
已經真係哂9氣

開季已經3場1：0啦屌你

成班係度射晒精講Make us dream

依家講到唔係熱門

淨係上面2場都已經拎多5分
你要隔硬拎對車仔失果1分黎話佢陀衰家都唔知比咩反應你

我唔係話謝4好過林8
而係一個聯賽勁一個決賽勁
各花入各眼
大家都識英雄重英雄

唔計得，總之人地話想買就謝拉特勁，利物浦買翻黎既古治就廢

想問下謝拉特人生入過幾多次決賽?

踢完上半季已經跌落第5
講頭3場1:0做乜撚

如果林8一個就同沙維小白同級甚至更高，佢已經係施丹級嘅中場，史上top 3
又返去皇巴車三人中場分高低個問題，不過3隊嘅前鋒都好影響對家中場嘅表現，特別係美斯C朗

有冇得比較下 佢地全盛時期個年 入波同助攻數子？

林謝玩完

make us dream好似二三月就已經開始講
關熱唔熱門咩事

仲有咩成地精又係一個笑話黎
對車仔之前成班車迷獌狗炒哂車
拎twitter惡作劇黎話外國利迷搞鳩車路士作客住果間酒店
比人笑返轉頭就話利狗成地精
果季好似係得軒達如一條柒碌出黎搞事姐
其他post都係利迷比人屌先反擊

禁波叔艾辛林伯3個加埋都唔會差小白沙維布斯基斯好多，佢地3個幾乎都係全能中場最top果幾個點要搵番都好難

全亞已經好難得

贏波次數多d
比數加埋都係贏
有咩好講？

吹奏到過晒火位
沙維膽小白西班牙打無鋒陣都一樣曉飛

你真係好樂觀

幫你地搵埋個post

利迷阻住車仔球員訓覺

哦，原來我一路寫錯字，原來我一路寫廢

哦，原來我一路寫錯字，原來我一路係寫古治廢，而唔係“佢唔係頂級”, 真心 sorry 呀

其實除左依家隊曼聯，有邊隊成隊既球員都係頂級?

原來頭3場已經 make us dream 㗎拿。。。my memory have fail me

頭幾個POST就見到利迷子爭住出黎認錯

轟

4強 8強 16強 分組冇份踢?
乜撚嘢叫free ride

一句古治唔係頂級佢都drag 左我n 頁，我呢便1am, 不如你D問題再specific 小小得唔得呀？

搵唔到謝4

謝拉特08-09年入16球

講咁耐,你都係想講利物浦D球員大部分都唔係頂級,所以謝拉特carry隊波好勁咁啫
其實車路士十幾年黎都起起伏伏,洛賓杜夫祖高爾都試過長傷,之後黎果堆馬路達卡奴安歷卡都絕對無可能係頂級,林伯咪又係咁踢

林伯09-10英超22球喎

謝拉特條垃圾根本比人吹大林伯勁佢好撚多啦

我上邊講既16球 只計英超

09-10 22球好似係計埋其他比賽（唔肯定）
謝4我搵唔到

你唔使 spin 喇 , 我一早講左Marsh, Xabi, Torres 係頂级，係唔知邊個係要攞我唔覺得 kuyt 係頂级黎做文章啫

你地真係唔悶嫁喎 咁多年都爭緊,之後其他人又亂入史高斯之類

細哨時代已經輸開，巴塞05-12人才輩出都嬴唔到車，但點解啲人講親都皇巴拜，好少話車人腳好過巴，，巴同皇同級但個個都覺得皇＞車

咁你就收皮啦
唔係無試過比頂級隊友你，係你贏唔到英超渣

車無乜機會對皇

再講謝拉特D短處我一樣好清楚，但字意行間imply 到同 kuyt 同級？Give me a fucking break

足球係咁架啦
特別佢地今年一齊掛靴（同一個美職球季完）
討論下當慶祝下佢兩個掛靴

史高斯既話題冇人理

講人腳車最少高一班啦
利眼光同財力都差一截

上面係要講到利人腳同車差唔多

死傻西講中文啦屌你老母
又中又英做乜撚野啊仆街

Funny, I thought I am arguing is kuyt same class as Gerrard, funny you got that conclusion. Ever heard of false equivalent? Or you just have problem reading?

用最膚淺嘅邏輯就係：車嬴開巴，所以就算有人話車前中後＞巴前中後，你都駁唔到

What up? Tickle your fucking nerve?

皇蘇主場嬴開巴，所以就算有人話皇蘇前中後＞巴前中後，你都駁唔到

根本邏輯謬誤黎

咁講巴塞之前打親皇蘇都仆街 咁皇蘇咪成隊都勁過巴塞

睇返資料
謝4 08-09 入16球 身涯最多聯賽入球既一季
林8 09-10 入22球身涯最多聯賽入球既一季

究竟個人能係謝4＞林伯 點得返來

自己睇stats 膠都廢事比

嬴多一場就嬴開
十年冇嬴過就唔叫

你自己睇下巴塞對上十鳩幾年作客皇蘇咩成績啦
睇數據

兩張相望落個主角都唔似係射拉牠

唔計14歐聯，連車迷都極少會話皇巴拜車相提並論，更唔好話嬴開巴證明車人腳數一數二勁

都係同一年

謝4 08-09 助攻 12球當年第一
林8 09-10 助攻 17球當年第一

計兩個全盛個年既話 數據上林8 入球同助攻都高過謝4

個人能力 謝4＞林伯？

睇完stats唔覺得嬴10條街，皇馬11個歐聯，拜7:0巴都唔會話嬴10條街咁多，10條街係英超同英乙嘅差距

柒到應一應
沙高好波

我問有無姐，又無話要拎依點串佢

唔明有咩好笑

You act like a bitch, that's why people treat you like a bitch, bitch!

林伯 08-09 12入球 10幫攻 少過謝4 4入球同2助攻
謝4 09-10 ？入球（唔係頭十入邊,第十個位入13球） 7助攻 少過林伯 >10入球同10個助攻

睇來神來之筆 係個人能力上加好多分

腎狗咪撚柒啦
就係老四跣腳輸波搞到同鏝同分
水晶宮個場先要贏緊3球都要焗攻進得失球先輸返3球炸

個年坐左榜首咁耐
個場和波就好大機會奪冠
但最後俾老四一跣嘔返個冠軍出黎
可以怪誰

我都廢鳩事笑你
果季坐得最耐榜首係阿狗
而且曼城好似keep住打少一場
所以先比人低估
利狗邊忽坐得耐榜首？

講咁多仲乜鳩姐，一句講晒，謝狗唔仆街會唔會贏唔到聯賽先

又係你話古治皇巴無位踢就唔勁
依家皇巴揾唔到位比謝四就勁

who knows?

戇鳩場波利大把本錢守和

係佢地心雄去攻啫

屌 好撚小學雞

拗足十年咁好心機

腎狗不願面對事實

所以話d 配角真係有樣睇

拗就無得拗
Stat、獎盃、勳銜、個人獎項都贏晒
係有d猁狗死雞撐飯蓋

頂 扔數據出來又唔理
轉個頭又比人話小學雞嘈十年
想點呀

I honestly have no slightest idea what you are arguing about.

All I am saying is Kuyt is not top class, he is a decent squad player that can do a job.

明明大家識英雄重英雄，英國政府點解要分兩級咁頒，點解要咁比較佢兩個

英國政府迫害謝拉特（好似係）

Real Madrid did offer a contract to Gerrard so what did i said wrong about Kuyt didn't get an offer? Since someone suggest he can't unseat Xabi, Are you even suggesting Real Madrid will just let him rot at the bench if they got him?

癲峰林謝係依家皇巴拜點會無正選
早幾年既巴就唔得姐

It is fucking Kuyt that whoever is taking issue with me about him being top class. It is never about Lampard, how many fucking times I have to say it??

咁多年黎車仔都係食住巴塞
但巴塞果期對住咩都食硬咁制
呢d真係格食格
不過果年既球隊實力我諗冇咩人會覺得車>巴囉

樓上班傻閪有無睇波
利物浦兩個美國老細同車仔油王已經差勁遠
後備又無 得一個班拿約夠班 點拎聯賽
到後期英格蘭兩個一齊出就唔掂就分開出
結果謝4 有表現d先搵佢擔大祺

所以08年歐國杯英格蘭咪分組賽都入唔到囉

最接近英超冠軍個2屆
08-09 有全盛既費托、馬斯查蘭奴、沙比
13-14 有全盛既哨牙、史獨、250
個2次拎亞軍個陣容計人腳都好頂級
13-14仲要好大程度上因為佢跣個腳輸左個聯賽冠軍
頂級隊友謝四都曾經有過
成個職業生涯踢左十幾年波連一個聯賽冠軍都無真係俾人吹大左

差唔多勁 但我係領隊 我會鐘意用林8多d

如果要球會有錢先有英超，咁上年李城個英超冠軍一定係假
定係當年利記人腳唔及李斯特城咁好？

點答

至從有李城拎英超 個堆球會唔敢再用自己錢少來做盾啦
同時今季我轟用得錢少 賣左幾個球員去中超
搵左唔少錢

個人覺得威斯特用heart d

謝拉特心理質素係強項亦係弱項
落後三球可以追三球，抽哂根可以四十多碼
但又可以將拎到手既獎杯跣走
真係神又佢鬼又佢

論實力，佢同林伯真係不相伯仲
但關鍵時刻既心理調節，令佢完全比林伯比下去

利申:利

等我以一個睇足咁多場既利撚黎評論下13-14球季啦
個季最後可以爭標，謝拉特絕對係功臣之一，但一定冇普遍利迷講得咁不可或缺
利狗陣中起碼有四個人重要過佢，蘇七，史獨，250同軒達臣
特別係軒達臣，個季冇佢執屎，謝拉特體力根本唔足以踢足咁多場

當年借moses比痢累軒達臣拎紅牌真係好爽

兩隊對碰09利勁過14利

林柏特咁多年國家隊咪又係咁

又想迫害利物浦？

第一隊金錢足球就係車路士 咁多年使咁多錢
再用今季高賣俾支那既價比黎駁
車仔拎幾多冠軍李城拎幾多
一係車仔唔好買人算 反正上季李城無錢都拎到
仲有0809利要打雙線 李城上季使唔使

唔講以為英超得5年歴史
人地有錢球隊拎英超 因為佢有錢
利只係冇錢
人地冇錢球隊拎英超 因為佢只打單線
利雙線

第一隊金錢足球就係車路士 咁多年使咁多錢
再用今季高賣俾支那既價比黎駁

金錢球隊得來又有錢賺 經商同球隊都成功都比人笑

咪撚咁肉酸啦

講到自己隊波冇洗過錢咁

冇本事打雙線就唔好打啦

講到委屈左你咁

13/14利都係單線

笑死 咁都可以講到廿版

利物浦人腳唔夠其他大會 球會管理柒 領隊柒 無本事拎英超係事實 不過你要吹到咁多年利物浦同車仔一樣人腳咁勁陣容咁厚
但利無英超冠軍 所以謝拉特廢過林伯咁解
英超咁耐 無錢陣容唔算最勁又拎到冠軍有幾多隊

我利係唔會洗錢
我利全部球員都係青訓免簽
我利要求退出所有歐賽
我利如果淨打英超單線 早就拎英超啦
其他球隊邊夠我利打

踢得廢就賴隊友
咁似唔知邊隻塔防遊戲既

美斯 c朗唔過嚟我利
連球王都逼害我利

公道
無記錯君子果陣已經俾部分球迷鬧

得罪講句，謝拉特長傳識學派路/史長老咁落d倒西就可能贏撚左英超啦。係MLS下下炮彈式長傳d人控唔到跟著怒屌謝四

布力 李城

一年一度既盛事又上左熱門

你有你迷佢
利狗有利狗迷謝

2個都退休都踩鳩人兩腳真係好撚煩

yes
都唔知嘈乜鳩

全世界得個梁寧均睇哂13/14全季

又有花生

無啦，兩個都退休
除非兩個教波啦

林伯實返來既

點次次都喊？

有冇咁撚誇呀次次都喊

真係唔係幾明

13-14 咪單線作戰
但有人跣撚撚左腳咁解

係d猁死雞撐飯蓋姐
比較數據、獎盃、勳銜、個人獎項謝四都輸
就轉移視線話謝四d隊友廢姐
上屆李城陣容差過13-14猁都拎撚左英超啦
仲要13-14謝四既「貢獻」咁大
點同林伯比

十年前又係嘈e 個話題
十年後退哂休都仲嘈緊

其實球員未退休
仲會有變數先好難比較
反而退左休先比較到

十卜

以前用PSP打PES 一定用雙特打中場

pes6 英格蘭

謝四跣腳呢個點真係無得駁
預比人抽成世啦

好心條傻鳩英文咁廢唔好用英文啦

冇人逼你睇喎, 鳩得過條閲讀障礙嘅沙皮狗？

怕你個林伯輸啫

你咪問心有冇因為感情因素誇大謝四個季既貢獻囉
講真，我迷謝四既程度係迷到去LA追佢
咁又點姐，客觀睇佢關鍵時刻既心理調節係好唔stable喎
個季失冠後，好多利迷不斷想搵替死鬼去淡化車路士場波既影響
仲9到話咩俾水晶宮追返3:3先係失冠關鍵
接受現實啦

記得嗰期個個利迷屌隻謝四咪踢正選

車迷口中嘅傳奇

咁既話其實我覺得美斯進攻能力唔夠伊巴嚟，美斯咁撚穩定

不嬲覺得曼城嬴到拖肥先係失冠關鍵

你就柒少陣啦
13/14下果季D長傳解放哂SAS同史達寧
加埋死球勁多助攻
係之後果季SAS一個傷一個走
開始隊隊對利物浦都打迫搶先出事
D死球又無啦啦死哂火

你唔輸俾車路士既話，曼城贏到拖肥都仲落後一分啦

曼城十鳩幾年作客未嬴過拖肥
果場曼城嬴唔到 利物浦對車訓喺度踢都得啦

利車踢先一個星期喎大佬

老老實實，今次幫你唔落
利輸左比軌果場搞到無晒士氣
本身利果季季尾就係靠高昂既士氣（特別係贏埋鏝）
之後鏝城知道贏埋拖肥就拎到英超咪打士氣波贏到拖肥
利申：鏝

睇波睇到精神病，十足睇韓劇喊果d港女

噢, 連我寫d中文都理解唔嚟嘅你笑我d 英文呀？係就打兩句嚟睇下啦

識打中文就含撚啦你 扮乜野英文 ,英文又廢

死基佬想睇人含就去基吧啦, 我住三藩市呢便好撚多呀

住三藩市又鐘意打英文扮鬼佬就死去上Reddit 啦on9 仔 定係你驚你d 英文咁撚廢上Reddit 比人笑9 你

腎狗接受唔到現實
活左係平衡時空

你唔識鬼佬d slang 我唔怪你, 不過你可以虛心d 學,等 你第時幫鬼佬含都可以溝通下

Ching 高汁

Btw
如果係2011年比較佢2個
林伯有聯賽冠軍，謝四有歐聯
我個陣都會覺得佢2個係同level
但經歷完林伯2012年拎歐聯+2013年拎歐霸同埋謝四跣腳先英超之後
好難再話佢地同等

關你地撚事呀柒頭
我睇波咁耐得一個偶像，就係Lampard
你地唔會明

咪撚柒啦你
大把巴打係外國生活上連登都唔會好似你條柒頭打英文以為自己好撚型

英文又廢中文又廢學人扮abc

你既人生唯一值得自豪既係咪得返係外國住緊

我好好地講緊古治唔係頂級, 我打左一個imply 你地個條老鼠一黎就吊我又話唔中唔英,連老母都攞埋出黎,佢咁串我咪英文吊9佢囉,你咁唔滿意搵admin投訴啦

呀我唔記得同你講呀不孝子, 你吊我老母時其實你吊緊你呀嫲,唔信你返去問下你阿媽

笑你柒者，無話唔滿意
我唔屌你都大撚把人屌9你

哦，得㗎喇護短撚. 唔阻你慢慢喊

屌傻閪洗撚擇日子咩屌你老母臭閪

唔屌得去香土啦懵撚

屌老母緊係冇問題，我成日都同你老母搞㗎啦，問題係你阿嫲都攞埋出黎,你不孝丫嘛

完全正確丫所以我而家咪屌緊你囉，似乎你應該去香討喎，你d 質素過做五毛簡直perfect 呀

越睇越頂唔順個傻閪木小學雞回覆

越睇越頂唔順個傻閪d小學雞回覆

嘈返林柏同謝四得唔得

打幾句戇鳩英文 以為自己好撚型

呢區d人見到英文好似仲offensive 過俾人吊咁,真係好得意

打英文本身冇問題大把人都打啦 係你打到自己以為好型啫 傻仔

所以咪想問下咩原因喊囉，誇張到場場都喊喎

你讀心㗎？定你自己幻想呀

你鍾意點講就點講啦 依家個個都笑鳩你 你繼續自high啦

咁快冇嗲嘛？

好似啲女每套韓劇都喊十幾二十次咁

英文廢又扮晒野
一開波打乜撚野well已經柒到仆街

近10年最佳50名球員

林伯都排成三十幾，謝仔就...

扮乜西丫,不嬲香港人都係又中又英成 pat 野咁㗎啦，又唔係同你講, 打幾句英文都起哂鋼咁,你大陸仔定愛國糞青呀？

話下你英文廢又起哂鋼咁,咁你係大陸仔定愛國糞青

我覺得明明唔係串你地,但個個都加把口好得意啫，都唔知老鼠咁多老相好嘅

講野又中又西同你打字又中又西兩樣野黎架柒頭
你估你真係我手寫我心咩傻鳩
肉撚酸到呢well完打返中文
笑鳩死人扮abc

扮abc你自己幻想嘅啫，定係班日日 well 嘅港女你溝唔到就搵我發洩呀,你返屋企打飛機啦，我唔搞基㗎

睇到自己咁重要
you are nothing

既然咁唔重要就唔好咬住我唔放啦，而家係你地班人為幾句英文針住我唔放

拗到無野好拗
條友咪扮abc轉移下視線

真係好笑, 由老鼠到你地都係個個作d野黎老屈,做車迷d 基本需要黎㗎

鬧你=車迷

唔好講個型字 柒字都談不上

被迫害妄想症

噢,仲好,原來只係d講幾句英文就睇唔順眼嘅人, 果然夠細眉細眼呀。

成條片都聽到球迷講super frank

邊度有boo林伯

噢，開始圍爐了。

Somebody's balls got eaten by the dog.

You don't hear the jeer at the end? Ok~

你講到林伯勁撚過美斯咁喎

其實你係咪腎狗分身？
一樣都係無晒point同人拗就求鳩其拋幾句英文出黎懶型
其實好撚柒囉

Dude, you are fantasizing again, go see a doctor, not my job to fucking treat you.

真係聽唔到

You hear what you want to hear, alright?

我都聽唔撚到有boo
條友應該要睇下醫生

發佈日期：2015年1月31日
AS IF! Frank Lampard after the Chelsea v Manchester City on 31st of January 2014.

Chelsea fans give him an awesome reception as expected!

unload果條友玩野都有傻仔中伏

你真係無撚得輸
鬧你果陣就話鬧你既人係車迷 之後就話人開始圍爐
人地話你係腎狗分身就話番人fantasizing

真係企哂係不敗之地

柒過關家姐

究竟佢有冇睇過條片

定求鳩其見到個標題寫boo就以為係boo林伯😑😓

係勁過施丹美斯沙維小白總和，全盛ac國米祖皇巴拜加埋先掹到車邊

Jeer, not boo, and it is literally toward the end.

And how about the piece from Eurosport?

Can't help you if you live in a fantasy land.

渠到冇眼睇😣

Thanks, funny you didn't point out what I said is wrong.

不如我幫你搵埋圖啦

by阿古路手足

Oh thanks, funny you so eager to post that.

其實林伯同施丹、美斯、沙維、小白起碼差一個level
施丹、沙維、小白贏過世界盃同歐國盃
仲要沙維+小白做核心既疤同西班牙國家隊贏盡獎盃
林伯最多只係英式中場差唔多最佳

"Lampard got some applause when he came on for Fernando but there were also a few jeers."

At the video around 3 seconds left there is a jeer at the background. I did hear it before I post. Sorry you just want to listen to what you want.

不過沙維小白喺球會+國家隊嘅成功離唔開巴塞套踢法體系
後世對佢地嘅評價一定會加埋"體系球員"嘅標籤

無得講既,林伯都要踢車仔個體系啦 佢去巴塞未必做到果種配合

林伯應該同史高斯比
同謝四俾侮辱左佢

呢兩個就真係差唔多level

史高斯件廢物同黃一梅比啦

啱啦啱啦

你回po回俾自己睇？

好心你啦啲grammar錯曬仲係度兜話係鬼佬slang，我住英國添

你d手足早幾頁先吹到林伯無咩野輸比沙維小白
唔知以為講緊果個係拖舟

Yes
獎盃計史高斯>林伯
個人stat 林伯>史高斯
3個排：林伯=史高斯>謝四

腎狗咪又係連d fact都攪錯係到鳩up

呢個post好睇
利迷周週咬人唔成 唯有咬自己友

得啦知啦
講英超受歡迎點夠謝四
英超其他隊既球迷都會唱歌俾謝四

水晶宮球迷

獌迷

鏝迷

Thanks for searching up post about other team's supporters chanting about Gerrard. I would have never thought someone actually need a video to backup that kind of stuff. Freaking amazing.

Out of all the insult I was throwing at him, the one thing you get from it is actually grammar. Cute. Need me to google a grammar nazi meme for you to keep?